班犬會唔會用音波彈？

有人開始建議16號要帶工地耳罩，大家點睇？